 A LIRE EN PREMIER
====================

Projet créer avec yeoman

Pour le lancer et maintenant que tout le monde a Node sur sa machine

> npm install --global yo bower grunt-cli

Une fois installer,  pour lancer le projet

> grunt serve

